CWB施放多粒催淚彈，多名popo沒帶面罩感不適

呢單野大快人心
一定要煲大佢 搞到popo內虹！！

十月一日三招賀国慶
1.扔雞蛋
2.燒黨旗
3.唱港歌

渣㗎

呃完ot 呃工傷

內訌

我真係恭喜你呀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

索一索 舒筋活絡

er...er...Sir 話: 室外可以放

啲衫褲都唔撚同色。。。。
搵人扮克警都專業啲啦。。。。

被熄燈時twitter hashtag:
#LIHKG101

你們沒有做錯到

呀sir 嘆冷氣
散仔食毒氣

根本成班都係門口狗, 有事就各行各路, 都係可以用iphone 11 就可以收買.

落咁多公安呀屌你老尾，外國連防毒都唔賣比你

係WO, 有條黃色既

這是垃圾畜牲，不是popo

理撚得佢，狗察不香港人

錯
大sir 嘆狗乸
散仔都J都無得打

唔可以再用防毒面具做訊號

tk都要放

放tg既表示只見到一堆greean object

肯撚定前線發顛放，
又多記者又亂鳩咁狂放

自私撚自己帶左就射
理閪隊友咩

抵撚死呀

綠色衫黃色褲

咁做就啱呀
食完唔舒服記得請病假

Good Job Popo

Friendly fire

口號
反抗極權中國
Anti-chinazi

Fight for freedom
Stad with Hong Kong

抵抗納綷新中國
Anti-chinazi

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me

渣ga~~~~~~~~~

十小辣都食唔到

聞一聞 醒腦提神

係咪公安放

TK

我都咁諗
完全唔理同袍

弱智仔即係弱智仔
3個月都唔識防護自己

好事嚟

藍絲：一定係示威者扮架

屌佢老母，又放題呀想？

612 721 811 831 新屋嶺

最期待畫面出現了
射TG班仆街唔係第一次亂鳩射

大快人心

死廢佬

嘥氣，它們俾上司屌到反皮都會繼續做，它們唔做暴徒可以做咩？

似幼稚園嗰時癩咗屎，是但搵條褲著

jaga

根本班狗係自私撚，扮有義氣
大難臨頭班狗咪係又係想移民

睇一次笑一次
出黎未啊
答梗巴士啦我

聽唔明廣東話唔知會放

凡犬 Vs 大仙上身

屌, 傷風就咪撚出嚟啦 DLLM.
以為班狗真係當你手足, 射撚左保護自己先

推

傻閪，狗煙煙

好撚開心

渣架

班狗話只係過左最佳使用日期喎.
咁班狗咪叫自己同事試下

又TK

team kill

岩架啦
支共想毒殺所有香港人
黑狗用完就梗係要殺
放隻武警突然射, 俾啲狗吸埋
到時到候自己死, 唔洗再郁多次手又唔驚班狗仔驚死搞事作反

佢地既所謂既同袍就係攞黎出賣

垃圾

淘寶係咁上下

狗咬狗

未開始就放

快d死

吸山埃死啦dllm

高下立見

抵你老母死喇平時帶住個罩笑

內訌！

Backup所有黑警資料推上人權法制裁名單

Push

係囉警察咁專業點會tk
一定係暴徒假扮

差唔多啦 反正都混左武警

佢家下綠色衫，又變左做黃色褲

未到十一，你地死期未到

玩鳩支那仔？

屌，收左500蚊一個月，唔洗做啊

They are trained to know tear gas effects.

快的裝Cloudflare 1.1.1.1+vpn，守護你及朋友家人的網絡私隱及安全,不要讓壞人有機可乘！
Use the Internet fast lane by installing 1.1.1.1 app. It's free and protects you from Internet spies!

#1dot1dot1dot1 #anti totalitarianism

大家要留意 銅鑼灣世貿捉咗三男一女 請大家搜尋他們的名字免被失踨

武警係上面未放過tg所以心急試玩搞到team kill

Cwb手足，要索帶 長遮 士巴拿

渣ga

d大陸武警點會當你係同志